以前有個中同講過佢目標係做白狗

唔好屌住 睇埋先
話說有個中同佢dse成績唔理想 然後讀左科乞食asso grad左之後佢後門入返更加乞食嘅社科degree 嗰時食開飯問佢讀社科grad左之後有咩打算 嗰時佢真係好正氣咁講grad左之後要做督察
其實食呢餐飯嘅時間已經係經歷左雨革同魚革 聽到佢咁講我無講啲咩
之後u嘅兩年佢真係好比心機讀書 讀到好大壓力 最後佢真係嗰年嗰科唯一一個first hon
好順理成章我以爲佢會做佢夢寐以求嘅督察 直到近排再約出黎食飯 有個fd問佢考到督察未 點睇班狗？
佢笑笑口: 督察？不了！嗰時年少無知 唔會有人唔做做狗啦好彩無做添阿 唔係日日都要死全家
佢依家只係喺一間ngo做一個普通文職仔 聽落好似好白費佢u嗰兩年嘅努力 但佢絕對係我地班中同眼中最欣賞嘅文職仔

唔知你睇唔睇到呢篇文 感恩我身邊嘅人係有良知
希望大家如果身邊有呢啲人要好好珍惜 因為成件事係好正能量

#全屬事實絕無虛構
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

肥左體能咋

應該唔會 因為佢係一個好fit好大隻嘅男仔 同埋我估佢應該報都無去報

我都有個中同又係乞食科又係話要做督察結果又係無做
我都會欣賞呢啲人

Metoo
之後話做其他紀律部隊仲好

至少唔使同人講自己做紀律部隊

係阿 佢講點解唔做嗰吓直頭覺得佢個人識發光

我個fd最後考左海關做關員仔 雖然同督察比好似低一個lv 但真係一個良知的抉擇

有幾個讀書唔太在行嘅中同做緊海關同消防，反而有個讀書叻嘅去咗做狗

其實部分degree仔都會咁諗 自己科乞食但ugrad又唔甘心12,3k咁 所以都會做狗 喺呢件事上面真係另類睇清人方法